黃色經濟圈推廣及認證計劃

整合各區域黃色店鋪清單海報(經認證）
派發予黃色店鋪張貼於店門玻璃上
以High-light該店名稱向顧客證明 及
宣傳地區內其他隱世黃店(我都唔會check個list啦，剩係去出名，何況老人/中年)
理念同連儂牆發放資訊

整合名單，認證，更新，宣傳（派發？）之工作量相信不小，同店家都要有一定溝通。

當然店鋪貼出黎都有自己嘅風險 唔一定接受

推到有能力人接手

一早應該要

優質Q嘜標誌

啱 好似米芝蓮果d

推

推

[黃色經濟圈] 發現好多人唔知有方法搵黃店

懲罰list其實比罷買list有用

幫推

推！！！！

推
［和理非］黃絲經濟學資料𢑥編

用收美金黍認，俾你食咁啲匯率又點話
靠收美金黍認黃店 -> 易認
扮黃店又變相幫緊我哋降低對香港體系嘅依賴

有地區文宣，覺得可以分更細。
以黨鐵站劃分地區？
米豬連個logo 其實唔錯，但係局限咗食肆。

我諗住嚟緊幾日有時間就去有參與3罷 / 行動支持嘅鋪問下介唔介意貼個黃色認證 logo.
成效大嘅其他較淺黃嘅鋪應該會肯痴？

但logo個個都可以自己print 藍店牆頭草可能扮

又唔使嘅 其實屋企附近區都會成日去
咁睇黎我可以試下問/派

緊係要加啲嘢啦
5大訴求，光復香港 依啲走唔甩。
扮黃都要有成本

貼張區選海報比較易區別

Pish